強烈要求連登graphic team 整個食花生icon 比大家用！

好似呢個咁，無左啲鬚，都好似放花生入口

#1你食藥好啲

果盤花生黎架咩？

咁你覺得係咩嚟

麥提沙黎

唔係提子咩

都唔係花生黎

#peanut#pig
樓豬

Graphics team問題，應該畫到好似包花生，逐粒逐粒咁拎出黎食先似